回帶 七月m記事件

你哋仲記唔記得來龍去脈？

當時m記嘅新聞稿：

“”今晨於油麻地富運商業中心麥當勞發生的事件，香港麥當勞有以下回應：

基於保安理由，同時保障餐廳內的顧客及僱員，香港麥當勞於每間餐廳均設置閉路電視，並會確保閉路電視正常運作。

為保護及尊重顧客的私隱，閉路電視片段不會公開展示。但根據本公司對事件的了解，於今早(即七月八日) 凌晨一時左右，數名警察及一名男士從街外走進位於旺角富運麥當勞餐廳，而該名男士於數秒後已被警察帶走。整個過程中，並沒有打鬥及推撞行為。“”

一千包事件